(純鹽濕)想知依條女叫乜名

有冇佢飛卜ig

已派油

大家熱狗手足

😍😍😍😍

有老婆仲咁咸濕 皇后餵你唔飽?

你先係熱狗、仆你個街派返粒膠畀你😡

好撚正 好撚大波

唔係波咁簡單，係曲線

真係有肉地